@inproceedings{Ermakova-Huet-Sanjuan-Azarbonyad-Augereau-Kamps:CORIA-TALN:2023,
    author = "Ermakova, Liana and Huet, St\'ephane and Sanjuan, Eric and Azarbonyad, Hosein and Augereau, Olivier and Kamps, Jaap",
    title = "Quand des Non-Experts Recherchent des Textes Scientifiques Rapport sur l'action CLEF 2023 SimpleText",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-33",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Recherche et recommandation d'articles scientifiques, R\'esum\'e automatique de textes scientifiques, Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467709.pdf"
}
